jojo迷入 有野唔係太清楚

Jo太郎出拳個陣喊既歐拉歐拉係邊個喊？
Jojo太郎定係白金之星？因為成日見到替身出拳jo太郎都淨係棟係度
如果係jojo太郎既話咁成件事咪好蠢 做啦啦隊呀？

係jojo

白金之星

DIO:無駄無駄無駄

Dio自己嗌

Jojo 性格唔似會咁on9嗌，應該係白金之星嗌

拳風發出嘅聲音

讀者自己嗌

無錯！噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

你會唔會話小智係比卡超啦啦隊

白金之星嗌

不過動畫嚟講係同一個聲優配
即係自己嗌

緊係jo太朗自己嗌啦
唔係佢企係到做乜..
一個打 一個企係到嗌 成件事好合理

白金之星同世界都係聲控

叫一下出一拳

應該係敵人痛而叫

一秒要講幾多次呵啦

應該係替身嗌
印象中第三部動畫喺沙漠承太郎捉住伊奇滑翔就跌落地彈返起嗰吓係承太郎自己嗌(仔細聽會有少少分別)
所以正常應該係替身嗌
DIO就真係自己嗌

即係 the world 係無口屬性？

Dio幫佢嗌埋

應該係樓主老母嗌

第三部有集承太郎中咗敵人能力變成小朋友，佢果時赤手空拳打敵人自己都有嗌

我都有嘢唔明 第一部jojo個老婆已經用咗dio個棺材 但係點解第三部dio喺個棺材醒 咁個棺材咪出現咗兩次